放棄容易 面對難

因為發現溝通有好大既問題
冷靜期咗一個禮拜
對佢從來都無信任問題 我相信佢既成熟
諗住一個禮拜入面好好咁睇返大家有啲咩問題
可以點一齊面對 因為我相信只要大家仲愛 可以一齊解決到困難
而我盼望住熱戀期過後 會有一堆問題等住我地一齊去解決
大家都要去打破樽頸位 先可以繼續細水長流

但今日面對面約出黎傾既時候
察覺到原來對方已經好攰 唔想再諗 唔想再面對
我就知道自己好天真 高估咗我同佢之間既愛
佢喺呢一星期入面 只係諗緊我既反應 情緒會唔會好大 但我今日好平靜
而佢話呢一星期已經無諗過如果要繼續經營 要點樣解決我同佢之間既問題
因為佢覺得問題同困難遠遠大於我同佢既愛
好現實架 感受到架 見到佢聽我講我既感受都心不在焉
原來我以為佢都好愛我 但傾傾下發現
原來我愛佢仲多過佢愛我
我唔會怪佢 感情兩個人都要負責任
同時我都知自己如果同佢只係因為唔捨得呢段感情而繼續用熱情同佢一齊
呢種感情我都唔想要 因為我係認真對待呢段關係

最後佢同我講 佢到呢一刻都知道我同佢今日決定唔到繼唔繼續到一齊落去
但佢叫我有心理準備要分開
見到佢咁攰 咁唔想諗 我好心痛 好擔心佢
我有諗過不如算 分開 就當到喺呢兩年幾入面留返最後美好既回憶
但呢個都係我老毛病 無耐性 心急
所以我希望下一次傾既時候 我真係可以好清楚佢既諗法 我真係要體諒佢
哪怕係放棄呢段感情 都要坦誠講哂所有心底話
但係同時我都知 比起面對 佢更想放棄
佢覺得咁樣可能浪費左我既時間
同我講 女人青春真係好有限

但我渴望既係感情入面一齊成長
亦好可惜我都喺段感情入面做咗啲好錯既事
講咗好傷佢既說話 同佢屋企人關係唔好
仲要我退一步睇 先睇到我有咩做得唔好

兩個人既感情從來雙向 只要有一方想放棄
就算有幾努力改變 幾努力挽救 對方都會有覺得辛苦既時候
雖然而家既我都可能仲會對佢既愛有盼望
覺得佢未諗清楚 好多問號
但我好同意如果要繼續一齊要鼓好大勇氣 佢做唔到
我想 又有咩用

最遺憾唔係唔愛
係相愛 但唔知可以再繼續點愛
世間既愛係好強大
但人同人之間既愛 係有限

多謝你啊 我真係好深愛你🧸
你話你唔係一個好好既人 我又何嘗唔係
Wish you all the best

我同你差唔多
但我冇你咁和平

終於知一去不返 這個道理
想再牽手 也沒權利

其實佢好好 好溫柔
但現實往往就係咁
話就話愛可以解決一切
但係無諗過 夠唔夠愛 愛會唔會用完

諗清楚自己想要啲咩
想喺段關係入面做到啲咩
認清自己 反省自己
再點感性都好 理性都要有
感情入面唔好太過舒服
要隨時都有危機感 對方唔講 你唔會知佢諗咩
溝通懶咗 乜都救唔返

同你一樣。
不過我複雜過你好多
佢話而家決定唔到仲一唔一齊
半年後先 有可以提早諗清楚

我地已經行到結婚呢一步 佢最近出軌

我既情況係
佢要分手
當佢後悔既時候就要一定原諒佢
唔後悔就有咁絕得咁絕

出軌真係....
Hug
雖然我自己都一團糟
但都想同你講
你可以準備為自己打算多啲
唔係叫你悲觀 只係你要愛自己先能夠愛人

後悔都要睇下佢係唔捨得定有心想解決
其實佢今日講咁句「係唔係我咁講說服唔到你？」
呢下我知 係時候要俾下台階大家
呢一個星期有一半我係用對佢成熟既信心同盼望捱落黎
但聽到呢句 就知 幾美好既事情都有落幕一刻

果次佢係亂咁講分手既
咁我有理佢幾日
佢就咁話收翻就冇事
我講錯小小野
就話講左收唔番
好似比人玩緊咁

我明白嘅
已經有最壞打算
呢幾年一直只掛住揾錢 忽略左佢感受
將我自己認為對佢好嘅野俾佢
原來佢最想要嘅係溝通

等埋個答案
我可能會選擇離開呢個世界

其實講真係唔想付出
覺得煩
你就哂佢其實就ok
女人係好怕煩

加酒

Hey
愛人如己 有啲野做咗講咗 收唔返
係愛佢 慎言
唔好帶負面情緒同壓力俾愛你/你愛既人
慢慢黎啦 諗下自己想諗 為自己諗多啲

巴打
你不如真係好好咁諗下 人地唔愛你
代唔代表自己都唔愛自己呢？
有無諗過為自己做多一步 去救助？
我同你一樣 我曾經試過以為另一半係全部
但你要付出更多時間去了解自己 認識自己啊
諗既過程係要面對現實
好辛苦 好痛苦 我知
但你要諗下點樣先可以成為better me
先可以去愛到人啊

樓主加油
當初講分手嗰個係我
過咗半年放唔低嗰個都係我

共勉之

我另一半係男人黎我女人黎

自己單方面付出精神同時間而對方唔知既話
好難行到落去
所以最緊要真係唔好懶溝通

好多謝你
但我會喺佢而家諗緊既時候自己都會諗多啲
你當我傻又好 點都好
我都會係等埋佢坦白講哂所有野 同埋佢既決定
先為我地感情負責任
我有哂心理準備 但唔代表連佢思考既時間同空間都要剝奪
耐心等待同時 對自己好啲
Btw點解我咁正面 其實我都唔係好開心聽到佢咁講

樓主，我都經歷過，唔想你成為第二個我
而家大個左會識諗更多
你都識講，你感受到佢無以前咁愛你，佢已經淡左，都唔想諗點樣解決問題，而家係得你一個著緊段關係咋
係要放棄架喇，勉強唔到

同你狀況差唔多，理想係一齊解決問題，但現實係對方已經攰

無好好喺段關係入面著緊對方諗法真係錯過左先識後悔

其實你都係好好嘅男仔 同你相處都好開心 我覺得我地唔係好夾咁 係一啲本身性格上嘅事情 我都唔想因為呢段關係而需要去改變任何一方 所以係我覺得你希望有進一步發展嘅時候 我唔識得處理 所以選擇咗抽身

我都好攰

我明白 但係真係好攰
只想好好過埋今個生日
下個月頭

最近都因為近似嘅原因而分手 真係好痛每日都好想佢返嚟我身邊 但係其實一直都唔夾同埋我比到嘅嘢已經唔再係佢想要嘅嘢 愛真係唔可以cover到一切 只可以依家學識愛自己

同你一樣 我比嘅嘢唔係佢想要嘅嘢
而且佢好理性 覺得唔夾就唔夾 連試都唔想再試
個世界一時間無咗佢 仲未習慣到

嘗試一下同自己相處 搵一個同自己獨處既方法
記得 兩個人既諗法永遠唔會一樣
邊過溝通先會知
其實我好可悲 甚至乎我無資格同你地suggest啲咩
而家噏等出呢啲 但當初乜都做唔到

我認同
但感情入面唔好太舒服
呢句說話實在太恐怖

而我愛你
而愛無法撐起

我拍咗兩年半 但係佢都話唔夾 但係唔夾點拍咁耐呢

仲好努力咁學緊放低佢啦 都冇咩可以做

好多同路人 我情況都差不多
佢話已經唔再同步 死chur完

其實講到底 都只係藉口
用嚟掩飾佢哋唔愛嘅藉口

而家都一個人學緊 好辛苦

巴打，你就好，起碼復合到.....

同樓主情況有啲似 但係拍左4年
本身以為係自己想放棄 但係都決定傾左先
諗住冷靜下再決定
最後用左三個禮拜去諗清楚
但係當諗曬所有問題同想嘗試既解決方法之後
對方已經決定放棄